快d訓啦

咪咁care人權法過成點啦，早d瞓聽日仲有大把嘢做，遠水不能救近火呀

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向 直指中共咽喉

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組